十年前既你用緊咩電話?

我先

Sony Ericsson W995

hTC Tytn ii

十年前我仲係條精蟲

Motorola SLVR L7

Sharp 904SH

se w350i

溏心1 w900 轉一轉眼就

一樣 不過我黑色

Sony Ericsson K800i

nokia 6280

正野 6288